Avec 100~kg de blé, on fait 80~kg de farine.
\begin{myenumerate}
\item Quelle quantité de farine obtient-on avec 330~kg de blé ?
\item Quelle quantité de blé faut-il pour obtenir 185~kg de farine ?
\end{myenumerate}